好似已經冇人記得中環海濱

當然唔係話要即搞中環海濱 721之後有冇可能去示一示威呢？

我覺得依家推過左既野好難搞，咁搞既政府都可以話撤回再推。可能要等成立左新政府先攞得返

都係既 不過都要試下爭取 唔做一定冇機會先

推一下

呢個真係無得搞，入去=入軍用地，而且入面基本上毛都無條。入又唔係，唔入圍住佢又唔係而家最大用途就係一有夢發班狗就係入面抖同食飯等order